大家要善用不推文回覆!!依個好重要!!

一律帶風向 on9分化post好多時各位巴絲會引唔住屌鳩佢
但變相係幫緊佢地推post!

熱門好易因為咁俾人侵占
係抗爭激烈既時期 大量資訊流通既時候
我地更加唔可以俾依種情況出現

大家忍唔住手屌人既同時
記得善用不推文回覆功能!!

推

測試不推文